「集思廣益」103萬人可以移民去邊到

邊到有地方接納到咁多人